想買部c7水貨求介紹

有冇邊間買開冇乜伏?
感謝

C7已經伏仲買水

買左c5比老母

C7伏?

推

買三叔好似都伏 水貨又冇保 行貨雖然有得維修 但間野你明架啦 咁你話伏唔伏

C7 點伏法 同問

c7個行貨價而家咁撚低都要買水？